[突發！] 有自稱記者喺遮打集會起公務員底！

代女性朋友post
————————————————————-

朋友不是公務員

剛剛喺遮打
有個著住間條衫自稱係星島既記者拎電話做網上問卷

朋友應承左 想睇下佢問乜

全份問卷有三條
內容大約如下

第一條
請問你是
1)現職公務員
2)退休公務員

第二條
請提供你的
1)部門
2)職級

第三條
你是否讚成以下6項訴求
1-5 5大訴求
6 光復香港 時代革命

朋友亂咁答左
又醒唔起要追問佢有冇記者証就比條友走左

不過愈諗愈唔妥
會唔會係不明仕想起公務員底呢！

有冇手足遇到類似情況？
我地係咪應該向星島查詢當日有冇派記者做問卷？

推

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

當公務員係咩
邊會答第二條

無錯, 公務員緊張份工, 一聞到有險味就9答

其實而家俾人問野要睇證已經應該係習慣啦

我冇野講
我要搵律師

越係做啲咁既小動作只會越令大家越團結對抗暴政，因為只有成功左先至可能係真正沒有秋後算賬。 從來只有失敗才會被清算。 被逼害得越多既就更加要發聲，否則就係縱容對方既進一步逼害，直至被滅聲。

大公報同差狗都有一大隊人扮記者

現職
警隊
condom仔
支持
支持

支那狗收皮

要人答部門同職級

當人on9？

我會答自己係x務署 職位 x員

答佢做緊狗務署文職

任何人問你電話，個人資料 ，職位都唔應該俾，平時街頭問卷推料推銷
當然你可亂寫

街邊成日有d靚妹走埋黎做問卷
最尾果行係手機號碼
我都唔會寫真架啦
灣仔中環最撚多呢d厄人問卷
公務員應該司空見慣唔會填真野

個個讀過大學既會比你陰到？